根本就唔駛擔心政府取消區議會選舉！

愈來愈多人擔心會取消區議會選舉，令反抗派重喪失重奪議會權的機會，我當初都會有的擔心，不過最近諗通左，想同大家分享下睇法。區議會本來係非常低層的咨詢組織，現有獲得不成比例的資源和權力，係因為獻世派係區議會攞到大多數議席，中共才放手讓特區政府僭建上去，如果今次反抗派取得大勝，中共簡單釋法就可以全部取消，把一切歸零，就算贏左都無用。反而政府真的取消區議會選舉，國際上就有充份理據，確認香港人的民主自由被無理褫奪，我地嘅反抗可以取得更廣泛支持。所以取消區議會選舉對抗爭運動反而有利無害，大家不必要步步為營，自我設限，乾脆鼓勵佢取消吧！